你地玩夠未呀！！！五大訴求呀！！

死左五個
65條友被捕

你班友同係到守連儂牆？？？
林鄭一條訴求都未答應到
我真係唔想輸呀！
我想係香港生仔呀！
大家母忘初衷可以嘛？